★如果 幣少改派電子付款QR code紙，有冇得拉？

派就得
撒就亂拋垃圾

1500*100 派錢俾食環

偽造文書罪?

不誠實使用電腦